最高法院的猶豫和川普的期待

最高法院拒絕德州對四大戰場州的訴訟，很多人突然一下感到眼前又一片漆黑，希望變得渺茫。很多人解讀這是川普法律團隊所遭遇到的最大挫折。怎麼看這個問題呢，最高法院拒絕的理由是：受憲法保障德州的司法權並未因其他州的選舉方式而受到影響，因此其他州要如何進行選舉，德州無權評判。

這聽起來很像中共的主權高於人權理論，在家打死人，鄰居不能管。中國怎麼侵犯人權，其他國家不能管，否則是干涉內政。

之前，人們寄予厚望的最高法院，此時也關上了它的大門。他們不願意參與進來。川普總統在發推文中說最高法院缺少智慧和勇氣。

對大多數人來說，在這危難時刻，人們把希望，把關乎自己權益，關乎合眾國的安危，這樣如此重大的責任的事件，交給自己都不是很了解的最高法院九個大法官，聽起來都是對自己不負責任。

在揭露和抵制這場大選舞弊的犯罪過程中，多少證人受到威脅、甚至被打傷，失去工作，有的被親人不理解，就連美國聯邦總務署署長艾米莉·墨菲及其家人，寵物均接到來自各方的威脅，不得不做出讓步，同意為拜登的班子提供過渡時期資源。

那九個大法官也是人，他們同樣會受到各種各樣的威脅和誘惑。而且，大家把自己的權利和責任都推給他們九個人，本身就給他們帶來很大壓力，讓邪惡把目標集中到他們九個人身上，就像大家舉起一個物體，大家都出一份力，雖然感覺到有壓力，但還能承受；當眾人放手，讓九個人去承擔這種壓力，他們就可能被壓垮。壞人們會把目標集中到這九個人身上就夠了。

再看德州的訴訟案，影響實在太大，涉及其中的有四十多個州，德州一方有二十個州，民主黨方聚集二十二個州反對德州一方的訴訟，加上被訴訟的四個州，全美國四十六個州預參與這場訴訟。而且有人說下一步退出聯邦，真不知道這是維護聯邦，還是分裂聯邦。有這種想法的，在某種程度上跟用大選政變是一樣，都是要搞垮合眾國。而這種涉及聯邦存亡的大事，不是最高法院能承擔的，甚至不是現在這個議會能承擔，必須是美國民眾自己來決定。

有時把這場竊選之戰說成是第二次南北戰爭，甚至要打內戰。其實這不是南北戰爭。南北戰爭是人類的戰爭，兵爭天下，王者治國。雖然有血腥，但雙方是人在打。但今天不是，今天的戰爭是用道義與良知與共產主義的戰爭，不是通常意義上的戰爭，看看近百年的歷史，人類還沒有通過戰爭打垮了共產主義。每一次戰爭、每一次暴亂都是共產主義滲透的機會。

今天的這種對立雙方是以意識形態不同來劃分，沒有明確的戰爭分界線，戰爭不可能發生，如果有暴力出現，那一定是動亂，而不是戰爭。在這種情形下真要打，用《戰爭法》來衡量，那都是犯罪，那就像中國「文化大革命」的武鬥，變成綁架、襲擊，而善良的美國人是不會用那套東西，看看今天的美國，安提法和BLM暴徒擅長這種手段，他們都是蒙面，從背後進行突然襲擊，以多襲少，攻擊弱小，甚至攻擊婦女兒童，最後就變成一場殘酷ISIS戰爭。

在歷史，被共產主義侵蝕的社會都是因腐敗、墮落。而一旦被共產主義思潮所侵蝕，那些人的思想就非常的變異和殘暴，人格扭曲，因為沒有人的善惡，也就沒有基本良知。共產主義能滲透，就是人心不行了，給共產主義有機可乘，對超出人類層面的，在人思想中的東西，用武力很難解決，那是人要用道義和良知去戰勝的。

川普在等什麼

看看川普，雖然他的言論一直在被左媒封殺，twitter一直也在阻撓他的推文，有時甚至在封殺他的推文，但他還是堅持在那發著推文，那是他與外界溝通的一種方式，他在推特上不厭其煩的講述大選舞弊的事實，民眾在被左媒假新聞欺騙中，只能通過看川普的推文了解近況，律師團隊在幾個州舉行的聽證會，也是傳播真相，這也是為什麼川普會往聽證會現場打電話，那是在突破被媒體封殺的防火牆的一個渠道，他可以把聲音傳出去，讓更多民眾知道真相。

在2020年大選後，川普去喬治亞州參加參議院議員競選集會，在那個集會上他也講大選舞弊的問題，他通過這種方式與民眾溝通，鼓勵民眾去傳播這個真相，在集會上他仍然呼籲民眾不要放棄，要繼續出來參加投票，呼籲民眾切實監督投票，那是民眾自己的權利和義務，那是民眾的職責，那是捍衛憲法和共和制度，他感謝那些勇敢走出來作證的人，感謝他們的勇氣，是因為有這樣的勇氣，才能使美國的共和得以存在，守住這片造物主賜予的，是因為有這樣的勇氣，才捍衛了天賦人權。

左派看到這點，在它們幾乎壟斷了媒體之後，它發現那些新興的小媒體在利用社交平台作為依託發布信息，所以它們開始封殺社交平台，就像中國大陸的言論管制一樣。從12月13號開始，在社交平台上開始封殺有關大選舞弊的言論，YouTube甚至將川普團隊在線節目（The Right View）和兩個全新的廣告都封殺了。因為它們懼怕真相的力量。

左媒的新聞封鎖是為了愚弄人，不僅欺騙人，讓人不知道真相，還能讓人增加仇恨，這跟中國大陸的黨媒是一樣的。

川普在被媒體封殺的情況下，就是通過這種方式講述真相，喚醒民眾，讓更多民眾走出來，民眾出來的越多，正義的力量越大，會有更多人站出來作證、捍衛憲法，對於還有良知的法官、議員、各級官員都能起到正面推動作用。

正義需要人的勇氣才能彰顯。此時希望更多覺醒的美國人站出來，每個人的光亮雖然小，但是匯聚起來就是沖天火炬，照亮黑暗的夜空。

川普 共和 真相 光明 正義 勝利 缺一不可